支爆係行政拘捕呀叔我嘅惡果

早幾個月影裸女時比KO屈我叫雞，咁就坐左10幾日，唔好以為屈我係冇成本，而家現眼報啦！支爆Gogogo!